新銀紙設計師原來係大陸佬 唔怪之得咁核酸

習國廢老的品味
500我以為山墳

如果唔係點逼你用支付寶呀？

因為銀紙樣衰而用支付寶？

核酸?

DNA?

咩係核酸

核突
肉酸

兩個自己揀

脫氧核糖核酸 DNA